張秀賢會唔會去送私煙出殯？

私煙原來係佢手joke

佢應該要去

條傻B以為自己講野好有大道理

所以點解左膠就係敵人
婦人之仁至極

知唔知婦人之仁點解

我之前就係估，就算真係光復要殺林鄭集團
呢班左膠實衝出黎幫林鄭擋子彈反而藍屍一定幫手殺

左膠: 點解要落井下石呀，畫面唔靚輸民意架

張生其實覺唔覺得king sir客氣

咁689都幾nice

點都要去鞠個躬啦！
話晒相識一場

私煙同獸燃有無做愛？

女示威者遭輪姦,馬道立的手下仲簽搜查令迫害受害人
D100聖子張秀賢完全無出聲譴責法院

班友的仁只對中共開放

人哋開名做嘢
唔通叫gphone講開香檳咩

佢唔出聲無人理佢

而家呢條撚樣話佢尊重私煙，正常人會忍到唔屌佢？

佢一定要出聲？有人逼佢發表意見？